(1Q題求秒)知唔知哈利波特啲書名串埋一齊係咩

哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈？

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為係佢silly 太蠢 冇可能會知邊隻顔色既筆寫字係最慢
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

ok但錯

哈哈哈哈哈哈哈

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

啱！

無
多謝關心